萬國覺醒定王國紀元煩啲

今日我要同大家介紹一隻game就係萬國覺醒啦
嗨！大家好，我是香蕉，王國紀元是一款真正的戰爭遊戲！
屌你老母一樣咁煩
這廣告製作人瘋了吧

點都唔夠之前一個官人七個妻煩

我是香蕉

有啲掛住香蕉

最煩一定係球球

齋聽聲都打到機

哎他是真的講那語言耶
對呀 西班牙語

條女個樣有D怪怪地唔知點形容

呢個都好笑